有無90-93嘅巴絲入黎吹下水

善用不推文，thx

lm

LM

俾你快過me兩秒

YEAH~~我今日願望成真

弓起弓起
今年有mud願望

今日畫下畫先

幫我畫

你搵男神幫你啦
Me 垃圾

我未排到男神條隊呀

想再拍你老婆對波

半島ok?

三香好hamsup

Diu
想畫塊板先冇電

純想拍波

返工想拍波發洩

仲有一日半先放假

人呢

嗨嗨

打開信箱，內裡得一片迷惘

好多？

好多迷惘

小弟唔揼得丁

想飲湯

發達大計

今日做膊
但係三頭keep住痛

成日喺度諗
出年可唔可以變得更好
不論自己學識修養體格
甚至社會同遭遇
衰成日太樂觀

膠留俾男神派

錢解決到嘅問題就唔係問題

失戀呢啲嘢涉及好多因素嘅
就算你唔失戀
都唔代表你依家愛緊嗰個人真係你鍾意嘅
有時失戀多幾次
先至可以知道自己真係鍾意邊一類人

利申9up

可以呀，矮左10cm即刻單身一世
沒有戀愛，沒有失戀

me都做到cls

飲水唔見左又話唔失蹤

唔好咁chur啦
成日望住個mon都攰架嘛

收工未大家

我收左

完來係歌詞，冇已經報左考試 考完先轉但都有排考完

有中秋icon

你地咁癲嘅
1日爆1個post

Rich!!

我都冇時間追po

今日未爆到

新人留名

初黎報到 唔知講咩好

你好

我地 見過面

你地係咪係度傾左好耐喇？

halo
你地好似感情好好

hi 見你樓上提起 你係nurse ?

早晨！

返埋今日

Yeahhhhh

早呀各位同學

巧cute cute

我又要玩燈籠

食下月餅但唔好食咁多

早

其實咩國家都係

啱呀啱呀

職職早

486 等緊今晚果集

有冇人掛住我

拍波

吃咗早chan未

一野拉到底，今日做仆街仲未落床

眼都未開晒

[member]

冇呀 一開始朋友咋

張床痴住我呀

發現自己頭先已經覆左一次

自己巧肥點算
唔敢照鏡

DLLM！DLLM呀！

睇下最後幾點先走到佬

我要六點準時收工！

可能唔得

爆post前同大家講聲
我收左自己工喇，
依家去訓晏覺

負皮是我給的

又有人走

係

又有cake食
望落啲朱古力有少少伏

蚊呢樣嘢真係要滅絕
次次我推胸嗰陣
先至走嚟嬲我塊面
仆你個街又冇手捉佢
推完起翻身又唔見咗

睇落幾好食

經已在家

1001趕deadline中

999

1000